繼休息撚之後，又多左個道歉撚

其實呢 d 死左膠咪阻頭阻世好無

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

各有各做嘅啫

死左膠咪獻世啦

推

佢立場唔係代表我

五毛扮左膠喎
真係好撚痴線
開緊戰
道乜撚野歉
對家打死我地咁多手足

兄弟爬山 各自努力啊

咁唔通你叫D和理非上去同你掉雞尾酒咩
佢做到既野咪由佢做, 有咩問題

仲有一唔岩聽就XX撚 風向撚, 咩玩法?

你去慢慢道歉啦柒頭

前線手足留意：請絕對無視連登一切行動戰術建議

邊到講道歉

不分化不割蓆......出賣手足LU YEAH

你確定真係左膠黎?

你起起叫人道歉條友個底先啦
佢自己開post叫人放cctv就唔裝修
依家放左仲可以分化手足
佢憑咩代表哂前線同人deal？

我都唔否認真係見到好多暴躁嘅前線，有時要反思自己行為，除咗黃藍政見上，好多時都要對街坊負責任

好心你地做野認真啲喇屌

btw可能於你嚟講我又係另一個左膠，歡迎入嚟討論

我覺得係自稱淺黃既中立冷氣膠
呢幾日升級攪到佢地番唔到工就出來帶風向

道佢老母歉咩 事件發展至今 仲要同班狗道歉？